曱甴：對於有人在網上發起報復行動 警方不會姑息任何影響市民的行為

警方：留意到有人就「星火同盟」案在網上發起報復行動

警方表示，屬於支援被捕者組織「星火同盟」的3男1女已獲准保釋候查，須於明年1月中旬向警方報到。警方在社交網站發布短片，表示留意到有人就這宗案件，在網上發起報復行動，包括破壞提供戶口的銀行和在聖誕節到各大商場大肆破壞，指出這些行為比黑社會行徑更卑劣，相信市民希望在冬至和聖誕見到和平日子，警方不會姑息任何影響市民的行為。警方同時交代上月兩宗刑事毀壞案件中，共拘捕10人，分別涉嫌破壞東涌一個商場的商舖和馬鞍山港鐵站，其中4名被捕人士是中學生。警方又說年輕人忽視守法意識，令人擔憂，會全力追查案件，不會讓犯罪者逍遙法外。

2019-12-20 21:17:44

唔知係邊個忽視守法意識呢何

借位

1221
多謝黨鐵開啟721紀念日通知

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

收皮啦死黑警

on99

警甴就係黑社會

中共唔比慶祝聖誕，班黑警撐慶祝就係反黨嘅死仆街漢奸

唔姑息自己？

癡撚線

對付黑社會當然要比黑社會更卑劣

唔係點贏

多謝提醒聽日721

相信市民不希望在冬至和聖誕見到警甴，示威者不會姑息任何影響市民的行為

做咩唔自首

制裁匯豐交俾美國🇺🇸 hsbc損失會比裝修大

721 唔見人 唔執法 唔睇錶 搭膊頭 講掂數 入祠堂 見黑幫

有時我都覺得對住呢d廢文講太多諗太多真係侮辱自己智慧
所以我都同你一樣只有呢個反應
: on99

多謝黑警提醒

721你班撚樣去咗邊？學人講守法？你地狗嚟架咋

成日話自己嚴正執法，咁駛乜怕獨立調查，加上又遮樣又遮number，完全係想避開法律責任。

又年輕人

戇鳩的

咪就係 行得正企得正驚咩

甴近平

姐係做岩左

制度內冇用咪制度外抗爭囉，on99

黑社會話人衰過佢 好笑

但果啲極端報復 po 似係popo 自己開

Push

平民就要守法，權貴就打橫行
法治

警甴本身咪就係黑社會

班警甴唔只一次將手足同黑社會做比較
咁樣比較其實會令人潛意識覺得黑社會同手足做既野一樣係危害社會

依家連扮都唔扮 直接明確表示針對年輕人

黑警死全家啊

一定經濟攬炒你香港
乞食世界 無埋政府 手足就無案底

日日Mon住連登

佢冇講錯喎
年輕警甴忽視守法意識係人都知

一個人就話犯法啫 幾萬人就唔係犯法㗎啦

抗爭需要重整旗鼓！發動行動前有一點需要注意

市民表示支持死差佬

你又知係年輕人做既

係咪笑話

我比較相信POPO為左OT唔想見到和平日子

黑警又鬧自己
無聊得濟我拉一拉

哇 即係認晒係friend

721

警察犯法就唔使拉

仲話法治社會

下次升級做
指出這些行為比警察行徑更卑劣

香港市民都唔會姑息警暴行為

你班黑警咪黑社會囉

支那賤種

收啦，講到自己好守法咁

你地以身作則左未？委任證

仲敢講黑社會

返去食屎啦食屎狗

黑警甴破壞法治 惡人先告狀

處決警隊 刻不容緩

唔知會員“Peter攞料”會唔會被捕

還是佢只係風向黑警狗一隻

證明大家惡到連狗都驚

一個犯罪組織叫人守法? 哈哈哈

Peter攞料只係一個狂發膠post嘅on9仔，大家見到佢以後無須理會

吹阿

政權犯法罪加一等
黑警必須死
黑官必須死

警察忽視法律，令人震驚

對於黑警濫權濫暴報復香港市民, 市民不會姑息, 必定見一隻警甴就殺一隻, 替天行道

警方不會放過任何影響市民的行為

監守自盜 罪加一等

popo 休班警 google 一大堆

法治？有險可守？

不了

自己睇民調
黑警而家根本無民意授權